蘋果：一群戴面罩的武裝人士 向市民開槍發射海綿彈

傳媒唔好再寫佢地係警察 警方 呢啲字眼

推

請每人帶自己gear, 雞蛋,番茄,橙,蕉等等